香港手信

作為香港人，我諗唔到香港有咩特色手信可以買比外國朋友？

咩國家朋友先?

小熊餅乾?

點解關咩國家既朋友事？ 除左小熊餅乾同奇華係咪無啦？

小熊餅係亞洲遊客先會買
歐美澳遊客比較鐘意傳統中式野
即使唔係香港特色都無問題
佢地眼中香港=中國

利申: 十年導遊經驗,乜市場既客都做過

萬用: 香港背景既磁貼

第一時間諗起藍罐
仇家就送嘉頓

蝦子麵

睇下係咩人囉 我試過送檸檬茶畀台灣人佢哋都幾鍾意